其實限聚令都多餘？

一有平嘢自然就會多人，理hi理有無肺炎

票控果陣咪用到

老師又中

多謝恐懼撚助攻

今日先知

平到屎忽都飛埋出嚟

成浸蝗味

屌
唔屌

元朗大馬路？

勿相認

好想瀨佢屎忽

19蚊

不過好好J

當然溝梗係港女或日本妹

香港邊度有日本妹溝？

成條糖街都係印印，都on撚9

叫雞當溝女

有cctv就可以搵到樓主

都唔係我影，朋友send嚟

黑到有老泥咁款

冇樣既大家睇路